屌你老尾羅馬fan屎食屎晴去左邊

慘牙

我玀個POST都唔見埋

笑撚死 去cc台開工比人bam左

好似得罪左cc台講獨派

抵死啦隻柒頭

羅馬fans無個好人

當日打我疤去得太盡 今日有報應

有無人知高登玀獁狗陳曉東仲在唔在生?

玀獁手足去晒邊

佢衰邊飯？

波台手足又做咗cc台替死鬼

抵喇
大豉大非仲玩膠

橙 我地羅馬手足又少咁個

0->0

?

當媽食屎啦

其實點解咁都被人bam
Po J圖都唔見佢bam得咁快

你死硬 我家陣就去站務台篤你出黎

G持
BAM完開分身都照計架

你羅馬狗-.-

BAM他ip啦